【7.1見】我用左首動漫歌總結左直到上年六月尾的反修例運動

可能開錯台既關係，個POST 係創意台出左成半個鍾都零回應
所以係時事台開多次！
希望打破零回應

BTW 講樣緊要野先，
可以既話都想大家今晚出POST既主題前面都好似我咁，加【7.1見】，
希望可以令到成個熱門都係【7.1見】做開頭，
凝聚民氣！

回到正題，
反送中運動過左一年多少少，
有好多事我地都已經冇得返轉頭，
但我地可以回望過去，吸收過往經驗以作改進。
就好似今時今日既香港民主進程都有過好多唔同既碰撞
由雨傘既失敗、分化，再到反送中既和勇不分就係一個好好既例子。
所以，我就特登整左呢條片俾大家回望過去，
睇番我地一開始係點樣由港豬走上街頭，
由假期去深圳玩到而家假期上街表態，支持黃店。
就算今晚就立國安法，但我相信香港人都唔會咁易就退讓。
就好似今次我所用既《飆速宅男》其中一首主題曲 リマインド咁，
(リマインド解作提醒)
我地要不斷提醒自己，
唔可以忘記
黑警既暴行、手足既犧牲、政權既不公義！
但願香港人可以堅定，撐過呢段黑暗既日子。
香港人，7.1見

另外，如果識我真人既就唔好相認，THANKS

推!

推

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!